。。。 係咪我做錯野。。

廿五日 毒撚一個人

點解出面(感情台) 睇唔到個post

雖然我知毒撚無人理。。

--打破零回覆--

笑死 冇人理你

Btw唔想理

thank you

個post 尋日見到。。
宜家又消失左

好掛住你呀